入境事務主任2019 study group

想入留tg

Thanks

感激

thxx

thx！

thanks!!

sorry wrong link. this is the right one

thanks

thanks bro

Thank you very much！

Please add

Giveuactoffer1

Thanks!!!

Thanks!

@mctgg123

Thanks

求加

搵唔到 試下轉個英文id

thx

轉左

感謝

Thx

Thankssss!!!!!

唔該哂巴打

plz add

thz

Thanks!!

Thank you巴打

tkkkssss

thanks!

Thankyou

thanks brooo

Please add! Thank you!!!!

thank you

Thank you!

語該師兄

放低完TG 有條友自稱ADMIN話唔想收啲無貢獻嘅人入谷 問完嘢就失咗蹤痴撚線

根本study靠自己啦, 唔係以為對手會開善堂咁放料俾你地掛
就算上左岸果D都唔會啦

真係痴線由得佢

反正入唔入都影響不大

add me please

加我

想入 求加！

thanks！！

@bbfung1

求加 Thanks

thank you so muchh

thanks!!!

求入Group Thanks!

想入thanks!

Super thanks!

thanks !

Thanks a lot !

Thank you🙏🏼

求入thanks

Thanks a lot !!

Thx~~~

please add

🙏🏻

大大們 求加 🙏

想入留tg

Thanks

想入group

Thanks

pls. add me in

Thx 巴打

Thx!

求加 thanks

求加thx

please thanks

求入group

Thanks

求加！

求加 thanks!

求加thanks

求加 唔該！！！

求加!感謝！

求入group 感謝！！

Thanks 巴

樓上個名同我咁似

plz add,交換source

lm and thx

thanks😘

求加
Thanks!!

求加！thankssssss

Please add me (), thanks!

[/member] 求加

求加～些些!!

同你無親無故邊會比貼士人地放山埃就見得多

Add me plz

Thank you so much

求加 thank you

入過fib 今年retake batch2

122
求加

求加感謝

紀律部隊就咪做吧

thxxxxx

thanksss

想問basic law 73分對結果會唔會大影響？
今次written test唔再考好唔好

多謝大佬

連登仔依頭屌緊政府，轉頭走去見政府工。。。

telegram條link點整？

thank you!

Thanksss

入過IO Final in, 想再戰